睇網民啲cm，大家都覺得姚子羚好失望

本身個形象真係唔錯，雖然我哋冇人有資格去管人嘅私生活，但始終係公眾人物，檢點少少，費事俾人捉黃腳雞都好合理。

今鋪咁樣俾人捉，都好難收科

好形象又點，鏡頭前一個人，鏡頭後完全係另一個人。